今日搭地鐵見到有個醉酒佬騷擾個女仔

然後我一拳打埋個醉酒佬到
個女仔係咁thx我
仲問我抄牌拎地址
下一步應該點溝佢

下一步係佢溝你
洗乾淨賓周等食就可以了

你點知

加油呀 地鐵

佢遲啲會送套杯俾你

請你唔好咁樣！

佢有冇帶眼鏡

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

以前中學真係識個男仔係咁 表白收卡 夾埋其他人杯條女

應該係名牌， 但係唔識讀

個女仔有無高你一個頭

愛瑪仕
BTW樓主阿妹好正

上呀！地鐵

等條女上連登開post

屌 有個師奶送左野食比我
收唔撚到杯喎

收到了
叫做hemarks

照抄都串錯

3-5個頭

佢個陣都係咁講個句
真係好撚索呀

想屌阿妹好耐
但佢抗拒我

加油呀

收到杯洗唔洗回禮